［721］必勝法！

差佬應該會喺灣仔布防，到時又大衝突！加上書展人流，更加大混亂！好多人因為之前兩個禮拜被差佬打，會衝出嚟！如果be water就唔好攪路障，嘥時間嘥物資，而且停喺度被打！應該盡快坐地鐵去中上環反包圍打巷戰！或去西環圍中聯辦圍魏救趙。 以be water思維，每次差佬就要集結前鬆人，等佢地泥牛入海，疲於奔命，打撃士氣，此必勝之道也！.

推

721 見

記住帶多件衫去換，散水時揼走可疑物件

7/21兄弟姐妹們 要好好保護自己

有關無牌管有槍械

有關攻擊性武器

721 充下血 只有歌

雖然未必完全聽明白

記得帶散紙

Be water 呀！

一定要智取！

唔好放過狗！